香港後生就係原罪

一係就做窮人拎綜援 一時又有額外津貼 又免呢樣果樣
間唔中仲有double添

一係就做老人: 咩都有優惠 又有田罩拎

係唔派比後生啊 吹咩

一係就做窮人拎綜援 一時又有額外津貼 又免呢樣果樣
間唔中仲有double添

一係就做老人: 咩都有優惠 又有口罩

係唔派比後生啊 吹咩